{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64303&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평운악홀리데이카라반"
    },
    "text": "アクセスが便利な雲岳山眺望キャンプ場は、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、ベアーズタウンスキー場、サンヒルなどの近くに位置しています。 入室は5:00から可能で、退室時間は22:00です。 ここは無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、ペットと一緒にご利用いただけます。 ペンション内ではフットサル場やペットの遊び場など様々な施設が利用できます。 バーベキューをご希望の場合、炭は20,000ウォン、薪は30,000ウォンで追加決済する必要があります。 バーベキュー施設は24:00までご利用いただけます。お支払いは現地でお願いします。 入室人数は最大人数を超えてはならず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 利用施設の損失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 また、客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場ではペットと一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園、プチフランス、ベアーズタウンスキー場、サンヒルなどが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューが可能です。追加で炭は20,000ウォン、薪は30,000ウォンが必要です。バーベキュー施設は24:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場で利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "フットサル場やペットの遊び場などの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は雲岳山眺望キャンプ場を利用する際、保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場では客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場での損害や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者には利用施設の損失や毀損に対する責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場では火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場ではゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "雲岳山眺望キャンプ場の料金や客室の予約状況は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金や予約状況は変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 607
    }
}